聽日跌幾多好 ???

跌2000得唔得

0

聽日星期日呀師兄